到底FIFA點撚樣射FREE KICK

跟哂網上D教學,咩L1三格半推左推右,話飛機就飛機,屌佢都ON99
唔L1又細力到未食飯咁款,屌

今集D FREE KICK傳波易入D

跟佢指示做
實戰練下邊個時機傳個波俾跑緊既人
同埋接到波射定r1+x橫傳俾中間tap in個時機

其實想真係射入 但真係好難
已經係訓練練到有萬八分,但實戰都係唔入
利申主要玩pro club,玩前鋒free kick最高得87

proclub個個都企晒兩邊柱
真係幾難直入
利申成日企柱頂走人地D fk

見達哥個魚流汗真係好靚,有玩過既真係會同佢一齊叫出黎

我都諗咗好耐，點知頭先甩手就入咗今集第一球

同一個球員同一個力度差唔多位射 次次唔知射去邊
好似由17開始先係咁

入過一次
可惜拍唔切片就飛走左

通常大炒人或者俾人大炒就會係咁玩魚流汗